E組 塞爾維亞 vs 巴西 2

Jesus

自己都笑

On9

兩隊唔同level

塞爾維亞 次次都要控一控
仲要又控甩少少
慢晒

成日交失